十點點解無人鳩叫？

見post 即叫！唔好怕尷尬！
叫多兩句就有人回！
唔好懶，唔好灰心，唔好習慣！
鳩叫都係一種保持心態既做法！